廢老十大特徵

1. 隨地吐痰，唔覺得係一種問題
2. 逼人食二手煙，唔覺得係一種問題
3. 覺得住公屋好自豪
4. 住私樓既永遠只想樓價gogogo，對社會實業發展無抱負
5. 我搵錢，社會成本係 WFC
6. 我死後，世界洪水滔天 WFC
7. 日本人係蘿蔔頭
8. 美帝忘我之心不死
9. 下一代叻過自己，寧願勾結支共消滅下一代，去滿足自己永遠叻過下一代既良好感覺
10. 明明睇過聽過笑聲救地球，表姐你好野，皇后大道東....明明係害怕支共怕九七既一代，對中港關係選擇性失憶

狗奴才